請大家立即損款畀熱血公民！(90302853)

我啱啱課咗1m

捐錢有冇得同法子同王姑娘影相先

有
法子 2m
王頴思（王姑娘）10m

又係靠屌泛民拉票，狗改不了吃屎

捐埋大雞樂ok？

樓豬捐你啲公仔比法子自慰啦

請tg我傾:

捐比你同法子爆房用？

泰博屌得好！事實泛民唔屌唔生性

捐你老母

我買老師啲銀離子好過

法子邊使自慰牙（已捐了比王頴思（王姑娘））

ching係咪有咩5會?

國師一早話疫情吹大咗 老師又中

點解咁講?

我要捐100隻大雞樂畀熱血公民

大家捐多少少畀真手足!!!

Emila啲friend？

熱狗就你自己捐飽佢啦

人地爬渠救手足比人告暴動 你條撚樣就係到講風涼話

好！TG我傾

手足

我都會捐

捐俾皇上

捐比牙達買樓

Pm會然貓貓禮志都可以

搞清楚 熱血公民同熱血時報已經分開咗
想捐款比熱時嘅可以加入熱時PassionPrime會員再係節目內課金

熱血公民同熱血時報係唔同團隊
想捐款比熱時嘅可以加入熱時PassionPrime會員再係節目內課金

分開左？你信牙

你唔信？

咁王姑娘正好能多

好熟

捐款畀email都有相睇吓
捐熱狗法子毛都冇條

叫法子賣相啦

想損

乜仲有人信佢地？
不過熱狗信徒都係抵死，由得佢

成個日本妹咁
熱血唯一好野

法子課金link :

捐俾佢同D女射撚滿

王姑娘都正

陰cg 面交

以前個人事部正D
去左邊

WHATSAPP我 66982429

報左警
希望樓主知道網絡世界唔係無法可依

成個馮小姐咁樣